跪求整個反送中運動懶人包 有台灣朋友想攪小講座宣傳反送中

跪求6月9到宜家運動懶人包
有台灣朋友想做個小講座
上網嗰d得反送中條例or警犬暴力事件懶人包
希望有比較全面嘅懶人包
可以share比台灣朋友講座用
佢想做個QR code比d人睇懶人包

利申 非人血饅頭 朋友一直都好關心香港

幫推

幫你推下

推